ジャニーズ当落電話カウンター
============================

## これは何？

ジャニーズファンのための、チケットの確認番号（0570-000-058）に電話をかけ、その電話をかけた回数をカウントするWebアプリです。

さらに、どれくらいで繋がるか、どの時間帯が繋がるか、というデータもちゃっかり収集しちゃいます（※個人情報を収集することはございません）。


## デモ

[デモページはこちら（https://i.y59.jp/Johnny's/callCount/）](https://i.y59.jp/Johnny's/callCount/)


## 注意

- 以下の環境のPHPが必要です。
  - PHP 5.4 +
  - SQLite、SQLite3 関係が動作すること

- スマートフォンで使用されることを想定しています。
  - 正確に言うと、`tel`プロトコルをサポートしている端末からのみ利用できます）。
  - Xperiaなど、一部端末ではレスポンスが遅いと感じることがあります。


## 著作権・ライセンス

© 2016 [yuta*ﾟ](https://y59.jp/), Some Rights Reserved.

ライセンスは [Creative Commons BY-NC 4.0](https://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/) とします。
